韓國獨立樂隊有冇咩推介？

本身對K-pop好反感，接觸過只覺得太著重視覺（MV或形象），音樂重重覆覆都係o個d野。

後來接觸到hyukoh，被呢類新聲音吸引，對韓國音樂有正面睇法。
之後聽埋HIGHGRND旗下的The Black Skirts同offonoff，都係一聽就迷上，有冇韓國迷有其他推介？

臉紅的思春期

Bolbalgan

Jambinai

Se so neon

FT ISLAND

Lm

呢隊正呀！

Jambinai我摯愛

die alone

가을방학
10 cm
Urban Zakapa

hyukoh

Standing egg

iamnot

收左皮既busker busker

等我黎打大佬 一定係佢地

佢地去咗邊？一首櫻花結局每年春天都勁播，成個韓國 loop 左6年都有，好少有。

Cnblue

識聽
多謝支持

解散左幾年了

Drug Restaurant

Clazziquai

Jambinai, Apollo 18, Glittering Blackness Fall, Wings of Isang, Toyshop, Loro’s, Vidulgi Ooyoo, Daydream, Zzzaam, Pakk, Yi Sung Yol, Method, Vomit & Tear, 49 Morphines, Pariah, Julia Dream, Rainy Sun, El Patron, Oathean, Bluedawn, Murmur’s Loom, Naty, La Ventana, The Black Strings, Cocore, Vodka rain, The Plastic Day.....

呢堆係我長期經常都會聽嘅樂隊，希望你搵到啱聽嘅。